﻿Reviewer:Đỗ Thúy Nga from branch:ngadt
-Ảnh use case ở đầu chỉ nên có mỗi use case diagram không nên chụp cả màn hình,ảnh cần to hơn để dễ nhìn hơn.
-Ở Exceptional flow of events của use case check information of one-way tickets when enter station nên có thêm nói thêm về trạng thái của cổng là đang đóng.
-Nên viết thêm default trạng thái của cổng là đang đóng.
-Trình bày không nên để bảng ở giữa trang này với trang khác.